FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (88) 選情告急 快去投票

頭先想試開post都開唔到

神獸搞搞個TEMPLATE 開唔到POST

Baby figo咁快無氣
中伏

有冇咩砌隊方向 50k budget

開唔到post

唔知做咩鬼ERROR

巴打們投完票先返屋企打WL啦

想問下點樣set開角球嗰陣擺個人喺附近接短傳

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

轉場個陣按R1

R1

呢隻 GAME 真係打到人都癲

差三場解到drogba 兩場玩到90分鐘斷線 唔撚想玩了

打漏左個零 500k

以為今日個個打完 wl個市會跌得多過尋晚
點知又升返啲 真係估你唔到

Bf會唔會有咩新既特別卡出
根據上年經驗
定係得精選totw

頭先有人砌左villa
求食評

其實係咪睇比賽就有野拎. 睇左2日咩都無

波衫

唔該巴打

明明Link左account , 毛都無條

放1m coins
急放 可平 tg:freehhkkk

用哥利斯卡換走allan，防守好似弱左咁

防守stat allan高好多喎除咗慢啲之外

哥列斯卡b2b

幾好用 ,利申用開利暈

Allan都可以B2B

幾勁 不過overprice

Ben yea助攻

自己入多球就正

而家緊係overprice
如果唔係個icon sbc
應該180k做到

咁多位巴打
其實係咪所有女都係g

Kind of ，睇下G成點

mata踢st會唔會太細粒

No

細粒唔係問題
問題係唔快，射波唔算勁

咩事呀黑警巴

巴哥第一個wl:
28games 37goals

Ben yedder 今晚有貨交就賣，用巴哥頂佢拍屁包丹

唔係

有好多唔駛錢

玩左咁耐都未上過20w
想問下正路去到14w/17w 剩幾多場先有機會夠上？

黑警巴有無咁想要囡呀
又想溝人呀

17勝 6場好大機會得

Btw 唔好話無人讓
要贏
幫你刷仲要跌分 邊有咁多人肯

有邊個技能訓練內容係比較適合練skill move 同射波

dllm 13->14 連輸3場

我上個禮拜17淨6最後21win

我本身放佢cam，我覺得射波幾勁

可惜我20w都係開垃圾

我頭先入game..
比人賣晒d人.. 偷左acc...
我只係用apps...

messi 定 87 dalglish 拍屁馬 4231

之前上唔到E就14

之後手癢打上G1 開出黎仲垃圾過G3

寧願同wlison都唔會用佢，真係好廢

呢排好多俄佬想偷人ACC 我之前都俾人登入

即刻整返2次認證

點整架

我比人偷左800萬...

EA契仔

Psn

Twitch d比賽真係唔係好識欣賞
個個用同一班人
然後等真朗走空位

800萬..搵EA都未必有用我估

Hack入左ea accout?

Hack psn ea都得啦

求DETAIL

有冇賣買人 RECORD 留低未清

師兄食咩chem 打單前?

好彩仲有 兩隻 救得番

我冇買過klose....

IF Semedo 打7chem 右閘好定普金full chem 打好

之前eamil日日都收到ea認證碼
但我又冇開ps4 日日比人爆Ac
不過到而家都冇事發生
In認證 we trust

認證保平安
建議更多巴 放係POST 頭

之前sms成日有

我都收過俄佬sms
點set會穩陣啲

係咪因為個ser問題？今日成個連登都好怪

14同17w獎勵差別大唔大

14同17win獎勵差唔差得遠

FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (86) 第一次中1001 標題是但啦

呢個po係咩玩法

想問下黃底黑人個巨幅點樣有

恭起哂!!!
希望你抽中紅son

season objective

用不推文呀！！

多謝台主

深藍台豬 開台未 想睇你第三隻哥狗

謝 下次留意

雙重認證, log in app要係sms或者email拎code
唔記得點set 有冇其他巴打可以解答到

大家投哂票啦嗎!!??
投哂就睇下買左新mic既黃絲台主FIFA 9up台啦

今個禮拜愈打愈衰 衝金1失敗
不過都會同大家鳩up吹水 開埋尋晚嗰2個100k pack!!!
2330準時開台!!多多支持!!!
FB page:
YouTube:

岩岩比隻Ben爺頂贏我隻柚木，就知呢場輸9硬

醒目既黃絲台主下個禮拜等promo出左先搶高rating人仔做icon sbc啦

又串

黃金週任花式入球點射？

應該就係L2+射

23g14w, 收工！

小恩小惠 食屎啦 ea

第一個鐘打UT
第二個鐘同大家一齊玩Sleeping dog屠黑警

唔得，試過用的起個波再L2射都唔得

你哋啲圖load唔load到？

全部死晒圖

屌得d垃圾banner

試左唔得

想過一百萬coins 有咩人推介快靚正。

咁唔知了

4222 st
Sniper

兒子有無機會跌破400000

我想知用手機睇計唔計

實有
今年bf 應該所有野跌到你想像唔到 呢隻game可以提早收皮

有pack已經好好
掛咗幾日得啲濕鳩banner tifo

打dr撞到個支國人
10分鐘入三球 激到佢own goal走人

史波寧又有機會if

屌唔想紅卡又抽到佢

屌佢老母都係想打下Fut cham
係撚咁中鉛想點撚樣啊
tackle極粒波都俾返對面

其實本身個模組唔差
tif 個pac升到上80應該幾屈

仲困擾緊之前果個

老母上星期國際賽入3粒，會唔會計落今week totw?

更多巴 rttf dembele而家入得過？

點ser

打哂得13勝
今星期無得賴中鉛個d
真係自己廢成日開波俾人快速入波
幾場加時12碼又全部輸哂
灰到想棄驚

Panic 感覺已經完左

巴打把聲好正

係好難打 感覺上個個都識玩

好多場都係贏一球/射碼

射碼可以點改善

搞咩嚟

無 運氣 最後一下先移

其實放Coin個步驟係點 有啲想棄

心郁郁想整一次icon pack
唔貪心 比隻best都夠做

心理戰黎姐

無運

30萬買咩保值好更多巴

留名睇中rio

巴打full chem bale 定dembele 好？

我發覺而家都係會擰頭 patch完

試下其他人唔好凈係投資落一個度
fifa買肥料都唔係all in買死一隻啦

勇士

支持你

射角 加 綠燈
捉到路都會入
但wl按綠燈有一定風險

想問下rttf goretzka 依家入唔入得過
想邊自用等佢升值再放

好大個壽包

20g13w 打到27先14w 頂你ea

頭先有場最後先移
連射兩球出界輸鳩埋我都唔識射12碼真係

好想抽icon pack又想要rio

今期Wl射左5次全部贏晒

想入大簡 而家買定等BF買

利物浦隊係咪巴打黎

GG

30萬好難保值

Keep cash好過

一係買rttf

有得睇返自己replay

其實右閘唔計icon 係咪獲加最勁

賣哂隊得60萬
RTTF買咩好？
好少睇波

17w左咁耐 今個禮拜終於20w到

希望南區可以光復

請問有無人做左Villa sbc
想問食評如何同用咩Chem好

更多巴知唔知bf課金有冇優惠?
驚到時有限量pack冇買定fifa point 用app買唔到，又驚買早咗遲下有優惠

咁快 諗住呢兩日先入人

Top100?

求意見

Yellowobjectfc 我屌你老母 技不如人就出陰招等人彈game

緊係唔係
Rest of the world就仲有

有 買一送一 核彈果D

課金就真係唔知 我無課過

想買多隻allan

花式射球做極L2射都做唔到 其實要點射

會唔會再跌多d

我中咗硬吹大巴
但我玩英超隊根本入唔到隊寧願要Ssk 到而家都未中過papa ssk呢d平民實用卡

Reus 依啲卡仲會唔會跌

想問下推波之後突然拉後嘅sm點chok

Drag back ? R1方向

23win睇唔番
有幾場對打得差想睇番冇得睇

Ddg已經兩神救
If

搞咩隻bonucci 斷哂市

香港仔巴揮手

弓喜

降魔巴記得用返不推文

救 3 4球頂唔住

thx巴打

雙箭頭用villa + 利雲係咪等死？

打算咁樣，入場轉4222 雙cam
會唔會發揮唔到基沙文？

week 3 gold objective 個花式射門係指邊d要點禁

好勁錫菲聯

其實online搵Ea.. 有冇機會check到賠番...

隻hazard 32萬 車迷好想買 但要忍手bf

難啲

佢會屌你唔用two face authentication

唉 佢連我倉個隻otw dejong同otw felix都賣埋 冇左8百幾萬

屌打

Sor, 依家P牌係咪都可以推po?

踢到巴塞咁

唔知

30g16w
始終都係去唔到17w

最後3場贏1場就得點知輸晒

到16勝仲有三場都可以輸哂
嬲到差啲失控 當初就唔好比希望我
鉛到行唔到嬲到仆街

同你一樣
打咗成年都未試過WL 17勝
其實我14勝時係仲有7場
之後7場贏得兩場
灰

23:1

P 牌自動不推post

有無巴打用過 scream adama/ salah/ rttf sancho

有廿幾萬 upgrade 右翼, 諗緊邊隻好, 有隻硬吹 dembele 用落唔岩手感

求意見

47000分夠唔夠穩陣sb elite 1

何君堯好似輸緊

啊 今次真係辛苦 尤其17到20果3場
要每場保持高度集中 又要留意選舉結果
用potm vardy 到後段真係唔夠用
希望星期四有的pack luck啦

如果ddg if又想入隻有靚相

好開心 何妖 陳家佩呢的仆街快的落地獄

輸埋啦

建制

藍C台主堅 FC左

抵撚死

番大灣區啦佢老味

晏晝23000 max price 放左隻

sor 本身哩度應該講UT 不過忍唔住
暫時 38:4 非建制vs 建制

bf應該入肥料等聖誕炒定入卡自用好？

點出

20 第一次上20w 上幾個星期都係卡19
今個星期開局11/13 到中途17/24差d掟爆手製同過山車一尻樣

開香檳啦

更多巴點睇

真係估唔到何妖都會輸

惠慶聖誕大特賣

棄驚$9一皮連稅
有三百萬

TG

何 已 完

曼聯反cup2:3

EA好真實

錫菲聯中左鉛

今日阿叔好開心呀！！

福仔1g1a反cup 有機if

James 都有機

成隊跑唔郁

一爆就有

James出 10皮都買

當我無講過

又當我無講過

更多巴 暫時我地南區都okay啊！！！屌撚住！！！

一齊入黎睇選票最新結果啦
炒到建制痴線

Lenglet 依家入定再等？

岩岩落去睇完點票 番上黎打wl 完場我贏左 但係之後退岀唔到。。咁點？有冇人解答到。。？

贏左就OK 關GAME啦 我之前都係咁

Thanks

13G 6W

4231用緊otw griezman打cam但隻三星腳真係搞唔掂 7chem用rttf dembele會唔會好啲

。。計左我輸。。

唉 18w剩2 贏左第19場。。先黎中bug

杜奧巴wl 27場39g11a 強推大家換

我14W淨9場都唔係好敢打落去。。。

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別
但EA亦承認因為好難做到prefect matching,個system係容許0-5既所謂誤差
所以假設你現在就算係+1 係唔太好彩既情況下 你係有機會遇到+6既對手 反之亦然

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：）

16:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

17:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

18:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

300kbudget點upgrade好

下個post嘅template

你食咩Chem? Player instruction set 柱躉式中鋒？

Hunter 冇set野用預設

又問 rio 定 drogba

有冇師兄答到我

week3-金 個個花式射門即係點

啱啱我個區贏二千幾票
番到嚟打最尾一場
20終於第一次上金一

有冇人答到我

垃圾驚
17w剩6
最後19w
最尾嗰場射12碼射到碧基先嚟輸

17w>20w 係阻力位

16G 8W

趕到尾班車 最後都打到14W

天水圍全勝 let’s go

有冇機出福potw
1G1A

無啦 最後比VAR黑左

19G 8W
今次仆街了

Wl 聽日幾點dead

1500

訓醒先打

訓唔到

有300k budget如果圖1轉圖2好無 今集華拉尼係咪真係好勁

你個左翼搞咩

左翼無人啱用 丁力硬吹7chem都好夠用

終於打完
下午lag到痴線
同埋4格真係唔好搏，照去會後悔

冇可能14W....好難打

今個星期場場ea都做
做比我個陣順到仆街
做比人個陣鉛到仆街
咁有咩意思

Zola打ram掂唔掂？定zola係st位最好

有無師兄知個account 被人hack左賣曬d球員走點搞？被人賣走曬d人好頹

屌掛住睇選舉結果冇打wl
Wl去到聽日幾點？

3

加油 巴打
最緊要唔好急
正正常常咁打 EA會做夠14勝比你

岩岩好last一場先14W
今個禮拜好似難打左 好多爆機隊
平時20場左右已經夠籌收工

10G 5W
而家28G 9W

岩岩十二點先有時間開始打 chur6個鐘攰撚到

連輸一休息下先啦

而家入唔入salah好
係咪低價了

29G 9W
最差嘅一次

有機會既 好多神救
Link到pique+hlw otamendi

個個Mbappe....一係就Scream Aguero

巴打 你咩隊

3:3邊有可能

德甲平民

其實係咪我手掣問題定gameplay點解有時chok完sm之後下一次球員會自動帶返後然後加速推

換下囉hybird下
唔好全德甲

幾場都係前面杜9 尼馬 包皮 一係撚隻油雞
比人扭到仆街

尋日10G 5W
今日19G 4W

係都頂87個隻cb啦

我岩岩都連輸8場...
尾二個場先上到14

區選炒到

係咪好似咁 想出heel to toe但唔知點解會向咗後 明明係右菇向前跟住向後

完全係玩到勁鼓躁 差啲dum爛手掣

我反而係成日想drag back就變成咁
我出heel to heel反而冇啦啦會chok左berba spin

其實有冇解決方法仲有呢排打明明較手動轉球員守但有時佢自動轉去另一個

轉球員呢個又真係唔知可以點
有時成日都轉唔到最近果件
我L1／右桿都已經成日用，冇咩分別

咁搞法都唔知點打wl

用mane

Van Dijk 轉 Varane 分別大唔大？

之前中兩次varane都賣左，今次untrade迫住要用

Scream pk 係咪除左速 之外 冇野唔好過varane?

屌，囂張

今個禮拜個gp 真係好on9平時穩定20win 都差一場先上到

俾ea食左sb個獎勵 wtf

點會食 最多遲啫

大勝

已拎兼開哂垃圾

Pique+ lenglet 定 pique+81 miltao好？

最高84 一隻

賣4m coin$9/10k 包卡稅

留包定開晒伍好？

OTW 賓爺 定係 SON 好呢

幫唔到你做決定，不過個logic
留包-到時多d好野in pack，好野既pool大左，又咁好彩中到咪開心d
即開- 反正都中唔到幾十萬既卡，依家中張84，85，86 都好值錢

即開 你估84-86真係你中咩

82

想問下oblak (硬吹）用唔用得過？本身用緊areola

唔記得不推文

巴打咩踢法?
單箭頭定搵人夾佢?

Nakata 有無巴打用過？想買隻黎撚下
85 86有咩分別

到左煲底除口罩先喊啦
57:41 其實唔叫大勝

無錯 仲未完 要繼續努力

下一屆, 班藍廢老又死咁一堆, 同志仍需努力

一日未煲底相見，都千祈唔好鬆懈
不過呢兩日相對平靜，加上區選大勝係政府最好嘅落台階回應五大訴求，如果仲係咁硬頸，大家應該出返嚟做嘢，區選贏咗唔代表可以進行議會抗爭，改變始於抗爭

希望所有人keep住咁團結啦

Lenglet 依家入定會再跌？

Neres上到130000
快啲晉級bf前就買埋otw ben爺

中多左隻kante 依家係咪最高價
可以放？

中左華拉尼應唔應該放左佢 等bf先再入手

屁馬依家106萬入得過？
之後會再升？

我都係類似 驚會再跌

LW RW RB

要放嘅一早星期六打完就放緊

Goretzka 有遠射全能d 嘛

我覺得唔過得1m個啲都係放左去為妙

其實如果隊波已經係100 chem 唔係個個球員都10chem 會有啲咩影響

推

Oblak係咪好過達史同ddg
中咗oblak想拎張硬吹ddg去做sbc

10G求2W金3，都要輸哂頭7場，冇金3棄Game算

入

請問個 eplTrossard obj 有冇方法易啲刷？ 定真係要用廢金慢刷？

係 慢慢享受下

等佢有得up先刷

有無邊個youtuber可以睇去學 感覺卡住咗 永遠係對手有失誤先贏 唔知點先可以進步
有無邊個youtuber可以睇去學 感覺卡住咗 永遠係對手有失誤先贏 唔知點先可以進步

平放1m coins
Tg:freehhkkk

好彩唔係馬細佬

有幾隻rttf Wass, 係咪而家要放?

做完左 但係我用唔著

Sub都無份啦

用過86，覺得唔錯值廿幾萬
85快少少agility仲高啲可能仲正

Otw de Jong 咩位入好 好唔好用過allan?

baby 朗拿度, 杜格利殊定迪比亞路好?

boraslegend

杜

LW Mane

今個禮拜進步左幾埸，之前一直25/26g14w，啱啱23g14w, 分享下
排陣就451入埸頭十場打4231，so9 cam, 但係速度上真係差少少，之後轉41212雙箭頭明顯勁好多，連w幾埸，de jong打cam好唔錯，我用powerhouse交幾球靚波救全家
另外butra無想像中咁弱，有身位，side tackle都唔係球球輸
Btw我知哩個陣大把人20w or above, 我純粹分享下，不喜勿插

屁馬 兒子 包皮 華拉尼

上面果幾隻 有冇人仲hold緊

諗緊放唔放好

原本諗住hold屁 但最後都係驚跌價 平手走左

點會插，大把巴打仲喺11-14 win 掙扎緊，多謝你分享食評就真

抗鉛game
抗到就更上一層樓

包皮 104萬入
係咪唔好諗 快手放好啲

唔知點解好似麻麻地，我本來用緊k Schmeichel 好似重穩過佢

正常都 Sanchez + Sokratis

龍門真係風水嘢....
我心目中神龍係西咸隻廢金法比安斯基，救全家好多次。(利申: 17W 剩3至5場咁上下)

揀件夾到Chem，自己又鍾意嘅龍就得。

抽完中左t silva
應該賣定拎黎做villa?

喺哩度攞唔少tips, 有食評當然回饋一眾巴打

比著我會囉 換錢入RTTF好過

想問下sissoko 係instructions 個度點set

唔好放
驚埋呢3日就會升

利申: 睇19個graph 鳩估

想買尼馬而家要買？

呢d問題交返比更多巴解答

我set aggressive interceptions, 其他default, 大約八十分鐘就換vidal

大家WL遇到Button Delay果時會點打?
基本上一Delay想控耐少少都會比對面撞甩
好似得返瘋狂放直線依個方法
覺得如果克服唔到Button Delay就好難再上一層

sanchez應該shadow 定anchor 好

Drop back放長波算 完全打唔到build up

尼馬最低位100-103萬 係星期六晚-星期日晚
而家買都只係升少少 直至星期四派彩會再升
Bf會升得更勁

同樣道理適合 美斯 包皮 牙朗

屌唔記得set波衫，入到場深藍色對淺藍色，我屌你EA

廢柴一問
1. Low driven 健康射係咪最常用同最屈？如果係咁 係咪用呢個就得 唔洗點用健康射？
2. Power shoot點出 係咪禁耐少少 2-3格就得

平時只用普通圓圈射 發現有d位好難入

BF前係咁跌，想入

求

meta 卡 bf會升返啦 根據上年經驗

唔急用建議星期六 2-4am入 到時應該平

week 3 gold個low cross點做都做唔到
已經禁咗兩下正方

Shadow

但又有時遇到啲勁人用賓周馬都係禁區扭到我仆街

15g13w
連輸10場
14w收工，嬲到掉爆左個手制

打翼 mid朗癲定 mid cruyff好

做唔做Icon pack比我抽

前

求教

Runthefutmarket都屌EA啲obj on9同唔打wl

Low driven 成日失誤
健康射定power shoot睇球員 可以好玄 但我覺得有啲球員 健康射就算有trait都好屎 但有啲冇trait都好勁

美斯呢啲一定健康射 mertens呢啲好似Power shoot勁啲

Powershoot一般預兩格半都夠 反正都係睇ea比唔比你入

好難入咪唔好起腳住 用sm 拉返空/ 再猜過等對面失誤

上年前年有lozano 呢啲球員做super sub
今年有冇啲咩suber sub值得推介

多謝巴打詳細解答
未用過健康射 係咪要R1+圓 再控左菇瞄準？
成日瞄得唔準 會出左邊或者太正中

另外powershoot 係咪普通禁圓就得 唔洗禁其他野？

有人做到未？

orsic

有無人記得otw sbc 大概係咩時候出

冇食過tg既西貢，竟然全藍變全黃
太好了

想入美斯可以點砌？

Winter upgrade左右

politano (好似係

成1.6M 換451
是旦買隻法國左翼或者世三咪得

433(4)
是但中場兩個轉 文尼 美斯 留法賓左邊連文尼

Mid Henry好唔好用？ 有無食評

我都想問
小禁區角附近
好多時空曬就咁射遠柱都比龍門訓到
Low driven直程唔中龍
究竟呢d位應該點finish
一定要傳番埋中間？

邊夠CHEM

自膠 應該451 文尼法賓

你451法賓放上去CAM位
VVD又點夠CHEM

禁交叉都比個波對面 又豆腐咁比人行過就拎到粒波仲點踢

推中間 就用heel to heel 抽遠近都得 睇對面防守球員/龍門位置決定
落底就drag back再向前 搵位傳 冇位就 l1 r1 再等一等

轉個龍囉 輸米高又唔係勁

今朝開sb中左84-86各一。你唔中既留到bf都你唔中。但係到時84已經唔值錢

賀一賀佢

照你講應該係咁

法賓普巴都唔係勁呀
唔換埋佢

有無高手用過 baby seedorf

你鐘意啦 大把砌法 唔想煩就咁off chem放曬落去都得架姐

reus好唔好用?
見就黎跌到100K 想入隻玩下

廿萬想執執左翼 有冇好選擇？

唔用屁馬，咁樣都幾好

84up肥料放咗佢定留住先好
驚放咗過兩日有新sbc要用番到時仲貴

入場4231 lam 換文尼定Bernard 好 如果文尼係咪bf先入貨定依家入

bf咁多supply 點都會回掛

賣啦 襯而家啲人打完wl賣隊砌sbc 仲有啲價
隨非你想搏多個少少 等佢升 但機會唔大

次次WL都係過山車式14w 今次剩三場都費事打

supersub 好好用！

唔好all in
食到 到時又係收兵仲衰 過來人

係咪入過毒link

有40萬筆直，師兄有冇介紹 點樣可以upgrade？
入場打442, butra martinez 打前。
Rm 係objective politano, 個app唔知做咩痴咗線緊呢個禮拜都見到佢個樣。

LM 用過普金martial, 世三，coman, 都麻麻。
搵嚟搵去都搵唔到個好一前鋒去拍butra.

真係冇... 我計過冇左800萬
佢連我倉都清晒

想問下vardy upgrade Bernard 好定儲錢上Mane or Son
入場會轉4231

LM有冇試過scream Bernard ?幾好又岩budget

r1 cross?

真男人應該見一個愛一個

但佢話係要low cross

唔緊要，我試下先

你試唔試到？

右閘個位西甲係咪無人可以換？

求指教

我用緊IF capa ok wor. 食shadow 後又快又大隻

我用3下圓型解左 反而花式入波解唔到

我用緊scream脆皮

你指三下長傳？

Scream bernand 勁d 定係普金mane?

係

打機見撚到香港人真係唔開胃

有冇巴打張Trossard係透明

Thanks 我試下先

我一場入咗13球終於解到球球L2+射，偶爾加埋L1+R3的波

呢個load圖bug黎
我會係咁閃

Thanks. 你試下.

狗也不做

有冇巴打會好似我咁打到好厭
WL場場都屁馬 包皮 ben yedder son ssk 後防華拉尼 雲迪克 李奧 卡路士 達史迪根
好冇新意

Upgrade邊個位先好d

啲人仆街到

今日心情唔錯

Icon pack係咪得巴西人係最好
好驚做完開丹麥英格蘭

下...好驚

普普通通打埸DR都可以比EA做

比人撞入ac

辛鳩苦28g 20w幾時先上到elite

何蘭

Ea話冇人登入過
唔通有鬼咩

成班廢中廢老今日死老豆既口面

會 所以淨係間唔中先報wl 同打11w算
上集個個禮拜都追23

要點保障自己

投訴左Ea？
佢點講

話check到得ps4登入過
唔會賠

問佢地咁點解會無哂啲錢
比鬼食左？

想放coins 唔識放

基沙文同馬斯亞

鐘意老爆mane勁d，扭扭樂scream Bernard 勁d

Pogba kante son 嗰類中價meta係咪都一樣會升？

明明今集一開始同自己講唔用上集用過既meta，砌砌下都係砌番meta

如果想買if ben yedder嘅話，係咪應該等bf先買

我建議你右閘用隻 西甲黑卡 capa 又快又大隻

冇乜計，唔通揾隻36速中堅出去咩

自己個陣有新意咪得

87 杜sir 同 if ben yedder 差別大唔大睇stat唔係好大 有冇巴打有食評

我全隊都右腳

場場都有人派膠
兩場兩og

玩開德甲hybrid 前面用緊萊斯 harit古仔 sabitzer
打哂WL30場 完全未見過有人用呢啲球員 好似得我一個用咁

R1 + 射係 finesse shot , 精準射門，健康射係禁兩下出綠燈。

幾多筆直?

最唔使技術既方法係射近柱，入球率會高d,或者有位就搓一下魚蛋再射

有無用WEB APP入過去睇?
之後再F5多次

我岩岩試過入到去,D體力卡都係唔見哂,明明記得自己有幾百張
F5之後,就係返哂到

PS4? 你有無比其他人入過先?

Scream bernard 依家入定bf 入好

西甲LB mendy 定alba 好?

1m budget reus個位可以點upgrade好

睇數值同做任個隻差唔多 我都諗緊入好定刷算 慳番180k

Mendy

冇.. 真係冇
我第一年玩UT..

我果區輸撚左

比人賣晒d人

500k

搬

bernard巴西易連好多

有錢佬區

筆直1M可以點upgrade？
Raul轉Butra會更好？

我會買hazard 呢到好多人話鈍但我用落又唔覺

啲有錢人事實係太離地

有錢就上，一定靈活啲，啲插花同其他skill move 隻腳好似摩打咁，Ben 係比唔上

今個禮拜第一次17w

唔該,咁食咩chem好?

300k 入左SIF nainggolan 洗唔洗放左佢走？
黎緊會唔會狂跌？

巴打點連佢 我有佢張紅卡 用又唔係 唔係又唔係咁

Wl 派win 算 打唔切

都係得告魯夫 西多 同古列治勁
巴西除咗利華度 kaka其他都好似唔錯

If capa定普金semedo正啲

我意甲陣用開佢普金好勁，宜家試佢SIF
你就好，有紅卡我黎緊都想博紅卡upgrade 睇下中唔中番佢

mertens綠線

雙箭頭用利雲+陳7應該唔會等死 因為我都係用so9+國米隻if martinez

利雲做支點同埋最後一腳完結攻勢 因為佢夠大隻+有少少傳波 同埋finishing好
陳7負責跑反擊
基沙文食埋hunter都係唔夠快 打前鋒定係左cam都唔夠快 唔啱打4222呢啲穩守反擊
建議左cam用世三 食hunter
goretzka唔係純防中 打防中唔夠防守力
希望幫到你

我果區60歲以上成40%

好難鬥

舒夫真高好唔好用
舒夫真高定杜奧巴
利申 車狗

斷左2場 正式玩完 有無人想要

第一次星期一得閒打

好易打

會

頂 個鼻即刻酸一酸

幾時第二次

毫無防備下中哂催淚

舒夫真高啦 88速90射果隻

我都係德甲hybrid有用reus sabitzer
我都好憎公廁陣點轉都唔會用個幾隻

究竟Raul定Butra好？

問下大家意見

4231 用baby 真朗打前 杜格利殊打cam 美斯打ram
定 用 杜格利殊打前 美斯cam 朗癲放ram

德甲

2

洋蔥

終於上到連登

咁就真係奇怪 你會唔會又係禁左人地比果條LINK黎去睇FIFA個比賽?
好似話有人咁樣比人搞左個AC

希望我朗落到1m2

我冇呀真係...
唯一咪link過futbin囉...

Ea有咩啟示

巴打

除左352
仲有咩陣好用

我食anchor

352好似nerf左一段時間啦

而家通常係4222 4231

我仲用緊352

scream bernard upgrade 係咪得neymar 定mane 都勁過佢？

Neymar-> mane -> scream bernard

幾勁

綠燈還綠燈 健康還健康喎師兄

棄左一排
依家有咩好炒
賣哂人揸住600k

點解villa+利雲係等死
20wins左右都reach到

請教一下seedorf 手感如何

你遲左3日

更多巴，你堆alex今星期升就放，定hold到最尾一輪？

終於買到隻250 本身夠14w 係wl試下玩岩岩 入一兩球 對面就走場 上左17

我琴日朝都係呢個價做到

咩Alex?

竟然
setting 係咪之前一樣，無變

而家乜都升 冇卡炒 慘

rttf allan 又升返上400k 究竟前兩日點解會跌

如果mane 得8chem 呢
都勁過full chem bernard?

Panic sell完咪升返正常價

sor, ajax

一路都講緊 要入好入

會升返

Bernard 好好扭加99stamina，反而mane轉身差d

比賽前放穩賺

比賽後=賭錢

自己諗

所以就係唔理解PANIC SELL黎做咩 又冇新CARD 出
好彩我都平少少汁左件

自己有卡
十皮做完

要等星期四派彩先做
差一個85SQUAD諗緊抽唔抽硬吹做

想問下wl個totw pack留番到bf果個week先開係咪最明智 第一次上e

好多鬼佬賣隊賭運仔抽base icon

硬吹好似好博
我祭90基沙文
終於唔使見到佢

食engine 滿場飛 唔會好鈍 派牌比想像中好 係有時會miss easy chance

咁儲錢neymar 算

更多巴咁300k 入左SIF nianggolan 宜家洗唔洗放？

第二個

賣隊做杜格利殊朋友隊好冇

想問下fb保連奴打cam掂唔掂

睇吓幾朋友囉，連SSK / Anderson / 熱山 / papa 都用唔起就唔好玩到咁盡

覺得星期五晚會panic sell多次
2點後又升返

祭紅電話佬？

會開到特別既totw架咩?

我set 一個箭頭回防 打壓迫

佢好撚憎基沙文架

唔洗

睇ea d 比賽, 7成用4231

sorry 忘記不推文

我4231 打唔慣 轉返433 即刻贏幾場wl 4231 連輸

我都想中紅卡基沙文

4231 最平衡 最穩

打比賽都係穩定為主

Card又meta
陣又meta

Rttf 隻哥列用上手廢到仆街
衰撚過張金卡

我仲用緊41212(2)
不過無之前咁順

我果隻食影子打cdm但唔較留守，全場跑
但係禁區內射波，你預3球入1球

話明比賽唔通唔用最top個D咩

200萬budget 點填打4231屁馬st

Laca係咪會穩if

贏唔到未必有if

呢隻game個gameplay真係個個week轉
今期發覺係禁區內起腳
敵方後衛係我起腳球員後面食塵都block到
之前呢個情況唔多
就算block唔到都會令個波射出去變軟皮蛇
好撚神奇

更多巴 而家入人好定星期五入好？
入rttf 會唔會保值過top tier 普金？

尋日睇比賽，啲選手用4231 普遍打得好慢，CAM CM CM LB RB 不斷猜傳，又經常回傳個波返後場，同埋就算佢哋用告魯夫/尼馬/大哨呢啲都基本上極少出Skill move，睇完之後學習佢哋嗰種耐心猜傳，係有少少進步

Bernard 食咩chem? hunter?

依家平左成半
分分鐘BF再平多一半 點解唔等今個星期6先買黎試

睇左陣頂唔住

如果好似mobile d電競咁有得禁下人
或者幾場都要用唔同既人
觀賞性可能會好d

正統打法
鬥快向前傳= 輸9成

有冇人知點解明明隊波放晒11個西甲或西乙都唔得？

更多巴,ajax有咩推介?
買完人,想再滾返大舊錢,入左少量83 等佢出SBC又放

你睇tekkz
打wl有時都鳩鳩地用利記D人

4231 進攻係偏慢，人一心急就打得唔順

Rttf黎緊有比賽 輸贏會好影響價格

Top tier就建議入尼馬 杜格利殊 始終5腳無得取代

就算出隻99 4腳都唔會變5腳

唔該晒 美斯 包皮會跌？

係今集gameplay慢
又易截波

今集尼馬真係冇替代品

今次wl陣強左好多
我自己對每個位都好滿意
但成績仲差左，一來gp二來自己技術冇
咩大突破
辛苦奴返黎既巴哥仲未上手
佢鈍就預左，但埋門一腳仲差過未
Upgrade前既potm利雲同免費dzeko
好多俾呢2隻食硬既波巴哥反而入唔到

個個都係果堆MID ICON,用乜陣都得啦
根本D比賽係睇返佢地個人臨場既心理質素,同陣都無太大關係

如果想穩穩陣陣 可以入定83 IF 我估計會出tradeabl totw 用兩張totw

好似patch咗嘛

Hunter

美欺都可以 但唔夠上面隻保值

包皮就不了

用緊 不過不失喎 我拍otw de jong做防中

另外3個空位是但放
直買杜SIR,入場打CAM
再唔係買迪比細佬
1個仲有500K 1個得返100K到,比你執多隻人
好睇你倉有咩人連

實在太激動，人生第一次elite
琴晚掛住睇選舉今朝先開始打
打到20-4既時候已經二點半
排第一場打到加時贏左
第二場打到對面走場
2:57分排最後一場
打到加時贏對面

記得佢上年final贏緊都出神軒

佢啲傳波怪怪地
傳波奇慢
路線又怪

最神奇係上FUTBIN睇返對面隻人既數值
比埋張CHEM佢食 都唔似會後追到隻人
但係GAME到就係追到你再撞走埋你

係後場慢慢猜係好 但對面好快玩901
又係收工搭車咁 無空位

開game 到而家我都第一次17w

打b2b
等佢升多格應該好d
反而coman rttf 真係廢

用緊90 迪比 用落冇咩問題
好唔好洗32萬換baby杜sir?定留返算

其實果D比賽 咪又係常用大路既揀人打
佢地黎黎去去都係果幾隻英
除非佢已經出硬線先玩野轉下冷門英打法,但依個係好少會咁做
咁樣做完通常都會比人屌爆,係比個教練屌 就算出梗線,都要當練習賽咁打

平多一半咁癲

想問迪比細佬有冇說明書杜sir都明點用

所以對skill move要求好高下
成場一兩個黃金機會入到中間
sm 柒就輸

迪比我用過87同埋90
轉身太慢, 起步唔快
不了

你講呢個情況都好嚴重
通常俾個直線
你係前對方係後
有時諗住向對方反方向禁一下加速
甩佢少少距離再諗帶波好，後傳好定再搵人交
對面條友都係突然加速後追瞬間撞開拎左個波
不過呢個情況一開game就有
呢度d巴打有討論開，不過情況越黎越嚴重
我而家一接傳波盡量反方向禁實l2 cool波先
由對方追入黎

如果出UN吹,會唔會都多人做黎博?
83/84 IF最好咩價入?

"Or"姐係要揀一個league黎砌

有無陣share下

個meta打得耐都知
一場波禁l2同r2既時間應該差唔多

佢原本都18萬,跟住萬聖前就12-14
依家去到9萬 到時大貨又跌,跌到5-6萬,唔出奇
佢體力少,打全場,6-70分鐘就紅哂,跑唔起

我都未用
貴價ICON,1隻都無

成日都金一卡住

下一步係咪儲錢換尼馬/icon?

無所謂啦 我8萬幾入 我都係玩下 本身成隊都應該值10萬 夠14w ok啦

比賽果班就失左控球都可以守得到,大家實力差唔多

但自己打WL,成日都食左我個SM
明明係用左,都係唔出
有時要2下先出到1次 明係食左我1次SM

不過劇本一到,對面AUTO得好勁

入場轉4231
要入波會用442
想保住優勢會拍大巴

自己技術唔夠就抗唔到鉛
就算比心機猜 都會好似有進攻時間咁幫你 面對面傳失easy pass比對面
跟住就

De jong有咩食評巴打

泊大巴個width同depth set 幾多?
用左dropback 都成日俾人起到腳

從來都唔㩒L2

保球王+allan已成新公廁組合

買咗尼恩了

呢個陣想問轉otw Ben 定 de jong

準備e1

覺得merten點？夠唔夠top

下個禮拜有錢會換保球皇了，唔夠靈活，防守又未係最好

想問下如果得600K係咪留返先等BF先買人？
賣咗隊得返啲Untrade係到唔知點做

Ben la fek無人用

巴打尼恩>保球皇?

純防中 幾好用 搶波唔錯 不過唔預佢攻（射波廢）
利申14-17win用家

幫sethma宣傳下，我個陣直接抄佢

最on9係auto block

用PS4入GAME就無事 我就係咁

等啦，仲有4日點解唔等埋

sam 哥而家個陣點

我用佢打邊，冇咩特別突出，打正前應該好唔錯的

祭左啦

puyol如何呀

有冇用過其他防中 比較下

無課靠炒卡去到呢2個陣
屁馬果個打wl
德甲陣打sb,dr輪換
仲有大約一百萬cash
可以點upgrade屁馬果個?
後防普金米列圖up去rttf?
不過普金我食左shadow好滿意夠做

我食hunter 防守手控還好 後插射波好勁

上年普巴都食hunter

廢就一定廢架啦
咁慢 比波又差
上集用過唔掂

有無人知黃金任果個flair shot要點射先得 上網教L2加射但都唔得既

仲諗住學下你執個陣
搵MERTENS打 LW RM

保球皇後上L1都唔洗佢會自動，然後射波真心勁

應該要買埋86 dembele先得

有諗過佢或者hierro
我係spain fans

一開始 if Delaney(stay back) + otw de jong
Now rttf goreztka + otw de jong (stay back)
感覺 de jong > Delaney

同第4點咪violate

佢嫌唔夠靈活, 食engine好d喎

出唔到圖

疤迷
18用過puyol都定唔順拎咗去祭

疤無得唔用佩老大啦
佢出張勁啲既疤cb就再換上去
咁難得可以差唔多full chem
等緊fb so9

爭哥狗

做左教練啦
未睇過佢踢波

睇你打法，我好少硬爆邊
我用mertens cool波多

我本來諗住fekir st
隻potm落cam頂s9
De jong 換Vidal
S9好慢

咁樣踢會比tg group 入面個包皮黨主席屌架 佢會閪返你轉頭 話你9猜 跟住80分鐘自已係後場dup 波鐘

無課玩到咁勁

deep layer playmaker

有錢都可能買既
睇下到時隻PRIME咩料
佢同馬仔輪換

假設一樣入倒隊一樣Full chem
打前鋒baby杜sir同Messi 揀邊個好
細數Messi好似全面好撚多
但杜Sir5*腳同埋Icon係咪會保值d

駛鬼理人咁多咩其實

真利
Btw軒個模組其實幾好 幾時有特別卡

有人話佢in game 係同de Jong 差唔多類型
但我未用過唔敢肯定

換de jong 感覺分別不大，換ben進攻一定勁左

食咩chem

我諗係睇你其他位的配置
如果另外個d位都係neymar 呢d type 可以做playmaker
咁可能杜sir好d 專心埋門
不過俾我揀我會用messi 全能d有埋passing

應該無咁靈活啦
初初整保球王都係想代替迪莊
但係迪莊真係好扭好多
保球王無得左右左右扭
搞到要轉下踢法

手持最值錢得3張卡
普金mane, son, scream bernard
好唔好賣咗呢3張佢保平安

De jong拎黎扭咁癲

打右翼Bb garinccha定bb best好？

保球王我已經無用
用返kante

我都1516緊
買Messi就係換走Dembele 同upgrade後防
買杜Sir就係換走Zola
有d擔心追唔返杜sir個價

好好扭喎
佢有埋射門我就會換走馬仔

我再有疤狗先換人架啦應該

打4222
前面4個矮仔攻
保球王加allan純防中
後面先難搞 militao同semedo都係麻麻地
但要連chem真係無計

Mane son都跌緊
係就快賣，如果自用就唔洗賣

邊撚個TG GROOUP包皮黨
聽落咁小學雞

如果今個星期pack回到10皮就可以入neymar
neymar同杜sir 2 st 好好丁

我哥利食engine 剩係set stay center

我用4231完全守唔到

謝巴
仲有咩好upgrade
手持11個icon swap

睇多d, 打多d,
難聽d講輸多d就會慢慢長大，

加油巴打

500k budget 點upgrade好？升sissoko定lucas先？

任何時候cb都係要最後一個郁

真 一標就輸
所以一定要有隻類似kante/alan既防中

圖一轉圖二會唔會down grade左 踢412122
想玩梅頓斯同reusbb

Bug左？

最盡11張？仲可以打多幾張？

所以而家見到對家保球王做防中我好開心。
完全做唔到kante / allan / skk 既工作

Thx巴打搞掂

有40萬coins, 暫時未夠錢upgrade 隊波。
你地話keep cash到BF 好，定而家揾d 野買好？

對家廢姐

試過保球王帶帽

刷到得返500分都搵唔到人幫手刷
一係就比ea quit左佢

點upgrade好？

保球皇防守係比較難上手

隻保球王食hunter打cam 得唔得
隊波要擺哥狗連villa 無位擺cam

自膠 唔記得不推

巴打casemiro 同埋allan邊隻好D?
諗緊de jong 拍佢2個是但一個，2隻都full chem

一定allan

普金allan就得?
rttf 係唔係數值高D，用落手感一樣?

更多巴 rttf allan有冇水位呢？排緊小組第二 晉級唔成問題 仲要巴西靚國籍又好洗好用

保球王一出呢度吹到佢上天
搞到我都棄左硬吹普金明奴換左佢入正選
而家變袋底泥

不過futbin吹到佢係弱化版古列治

保球王勁啵

真心睇stat係幾好 in game真係麻麻

保點會唔勁，又射得又撞得，係中超閪姐

係勁架，呢個價錢絕對抵屌

點解係Zanetti係樣咁搞笑
同埋有無巴打後悔換佢 好唔靈活 早知換巴哥

屁恩7chem都勁到痴線
佢+allan好撚正

有錢絕對上rttf，冇錢就普金夠做

想問以家個市咁低 手持1 球 係應該買定
幾隻平既高rate卡（基沙文/ 華拉尼/ son/ mane) 定
一隻一球既卡（包皮/ 屁馬）？

自推

點會 又大隻 又搶得

尼恩迫搶超勁

Baby seedorf打box to box幾好用 係衰在唔夠氣同埋好易射飛機波

無太多錢前場想用盡2 隻免費野
左 Trossad 中mertens 右Politano
尼因 Allan If Gomez

更多巴有冇入定ucl mm ? 我入左利巴馬體 諗緊sbc 前放 定 博一博

點解好多人都將前鋒放CM位

屁

普金都用得過？

如果全副身家得一皮買屁得BF 再賣 之後掃griez varane etc?

佢 同 allan 兩隻都係癲狗
搶完仲可以自己帶上前做波
又無限體力

夾CHEM
連返好D線令佢攞足個卡既能力值加乘

哥狗同allan有無得比 差遠唔遠?
諗緊剩底啲token換Nesta定佢

下面幾好 但我會換走witsel 做啲攻既人

韋拿有冇食評

用過普金同rttf allan
兩隻都屌打哥狗

如果你無特別想連 可以試下NESTA
拍隻快既中堅
佢既防守能力真係幾絕下

我食engine 打442 cm 幾順 後上射 比直線都得 係冇得點扭波姐 防守未見好大問題

個base icon sbc係咪唔抵做？
係抽定有得揀？

同緊尼恩同保球王

有無咩意見可以換 因為好似會唔夠Chem

點樣先可以full chem

尼思即係Nainggolan?
佢搭allan 2個都自動搶波?

Mertens ram /Lam 係咪都不過不失？

淨係一隻係咪尼恩好d

好勁

有運咪抵
硬吹 50萬 唔做好過做

Allan勁好多

尼恩射唔射到波

咁又唔會自動嘅
都要靠自己迫嘅

未試得真
淨係知兩個都好勁
Allan有4星sm，尼恩射波勁啲
兩個防守都好勁

緊係射到

Sissoko + kante + griezman
Allan + SIF NAIN+ If Gomez
請教下

有冇陣圖參考？

Gomez係阿特蘭大個隻？

最盡17張
但應該拎唔哂

有無用過son同villa既比下comment

Bb朗癲係咪屎黎 一定要mid?

今年開始打weekend league，由第一次11，到之後平均14，今個星期打到去20，睇住自己進步感覺真係好正（睇lui哥學野），希望可以一個月內上e

上集有人講過
Bb 1m買條馬尾

E 同 金1 係鴻溝黎

同一條船
我由14->14->17->21-> 今week 23-5仲有兩場打唔切
見自己進步真係好正

盡力

我今個星期5場12碼輸4場，真心唔識救12碼，有無速成班

一係捉心理 一係撞彩

bb買條馬尾
mid叫做算係咁

我射左兩場碼，贏一輸一，認真我到而家都唔知點入波
守易守可以睇人個頭

打到16張換baby rio
一係12張換基斯普

諗緊搵隻icon （要係st/cf/cam) 去打邊 但冇咩idea
budget又唔夠買真朗 買到就肯定放正前

保狗同朗癲調位屁馬可以10chem

我allan同尼恩都係8chem

一條綠線兩條紅線喎

頂，呢家好興望左射右，次次撲另一邊，條友又唔fake

唔用Allan換Insigne咪得

zola

有冇人刷左白禮頓隻左翼？
值唔值得刷？

我係望左射右，跟住望左射左

得閒刷下 拎pack都好

台豬同黑警調位呢

但點刷法
對手肯讓咩

正正經經咁打囉

正正經經打快過pm

全部射中間

中間最底 大大力抽埋去 會唔會飛左飛右 自己都唔知 純賭運

發覺先瞄中間，臨尾先拉兩邊角好似好易射出界
琴晚有2球都係咁...明明最尾拉兩邊果陣個圓圈都冇飛出界，都係靠住條柱入少少都係射出界
之後打pro club又係咁樣炒左12碼

硬係覺得無個高既傍住 無安全感

12碼冇90都唔好咁射

高有高玩法，癲狗有癲狗玩法

會幾萬人睇

有90架

88

RW nainggolan
用唔用得過

簡體

block 7佢啦

佢真係日日po

Rttf gueye 點連好
除左包皮屁馬

睇唔到你quote乜 已完全封鎖

晤可以俾allen同nain埋到身

Mane

Koulibaly, sane

睇你溝女失敗？

台豬成日攻擊人 番去要click多下like

差唔多價，買mid henry仲好
超好用

Mane+屁+gay 好用

睇你爆咪精彩啲

黑警巴溝女溝成點？

低傳即係咩？

好串

無啦無再覆我唔撚理了

D7招人比我刷英超

衰咩？

要贏點刷

Girl for G

岩岩有位巴打比我刷左一場

。

係你好彩，對面好人
但你冇可能要求全部都比你贏，都係要靠自己打
奴icon swap都係咁

Mean到

我幾時有要求過全部

咁講姐

我知 唔幫果啲我quit哂
就d8了

更多巴，想請教你

我本身有c.ron, reus 同500k cash

想轉messi, hazard, 基沙文

好唔好今晚放c.ron+reus

今晚先入messi, 到black friday 再入hazard + 基沙文？

模組>chem

黎緊dr 係咪攞錢好啲

新手第一年玩 想問有50萬可以點改

我覺得reus點都要走 佢個價真係好廢

Reus比人一拍就甩

係就快

Otw 係咪都係有買趁手

Rm換Dembele
Chong做下sub算喇

朗，尼馬，布達堅奴同hlw hulk
四隻入場點樣擺好

打番上去痛撚苦到

上次刷撚到d9 d人勁撚過d6,7

Otw 就算啦

做個統計 連登多人玩邊個版本
PS4
XBOX

普金Mane 係咪而加放最好

認真打仲好啦其實
打假波好悶

依個post應該9成係ps4
1成係pc

買黎撚下先

呃正評嘅手法陳出不窮

鬼佬先中意玩xbox

今集古圖係咪完全唔掂

垃圾 XBOX,
360唔出驚

換左ps4

Yes
達屎完勝

我打st 好用
好睇你自己咩打法
個mertens 打 st唔可以比人掂 一掂即仆

咁我轉ps先依家玩緊pc，想問分別大唔大？

圖1轉圖2 算唔算downgrade 自己隊波
一直好想試下屁馬打正前
但之前一直有兒子同杜sir 係到所以放唔到佢打st
自己又用唔慣雙箭頭

冇玩過pc答你唔到但正路就唔會有分別
係多好多人咁解
pc應該打嚟打去都係嗰啲人

放棄Icon swap
要組隊廢first own打 真係好無聊
拎6張換舒米高做肥算

我就係頂唔順佢個轉會市場嚟嚟去去都係得廿零萬，買人好辛苦

原來你有課

有預感今年屎波0會變返神卡
去返fifa17

賓爺都係 晤可以俾人掂到

認真打發現有d球員雖然得7x rating但好實用

真
岩先WL對過IF果隻好撚痴線好撚硬淨但又唔算慢DKLM
真人係咁就好

佢0課

更多巴宜家有咩可以入？琴日掛住留意選舉，冇留意個市

琴晚又入波
應該出sif

去意甲重生

所以話意假真係垃圾
屎波去到都變球王

其實佢真係不過不失，起碼好過其他獌既CB

即係有人就好今日放？
啱啱開2包e1獎都walkout benzema同馬昆
諗緊賣定留黎做sbc

收到返去執執先
為左用villa 成個陣大執
但又想照用利雲

平時雙箭 基沙文+利雲
都係用基沙文造波多

睇琴晚曼聯果場d後防都嘔血

睇下琴晚jones既表現真係.......

Otw同if ben yedder 揀if?

渣古變左入球機器
但山狗好似冇咩料到仲係

R1+斬波

渣古仲後生 靠身位都搵到食
山狗報廢左啦

但我見佢有fifa point

續psn有呢下

本身用緊保球皇full chem, 想試下7chem NGL, 咁擺個chem係咪已經做到最盡

原來係咁，明明記得舊年係0課玩pele

我意思係換messi就快

師兄，留返d錢做SBC好wo

potm gnabry打st有冇人試過
依家打cam麻麻地冇咩位爆

冇課
續psn送

冇咩sbc好做

好耐冇上黎

想問下續psn送fifa point而家仲有無？
想知關鍵字係咩
搵咗好耐都搵唔到

續psn會送？係咪要網上買先有？

我都唔知入咗credit卡佢自動幫我續
之前咁多次都冇point唔知點解今次無啦啦有

Sam 哥比你捉到正呀，仲扮無課

過埋星期四晚就知係咪可以拎去堆填

你地仲有無刷objective
做做下又覺得好煩
Lv30張卡又唔係特別勁

冇嘢打咪刷下 貪佢啲硬吹包

唔係為張卡
係為果包

打左大半日終於做完白禮頓條友
唔係撞到2埸對面刷politano 應該有排打

咁撚快搞掂？

收埋d 83+ 今日個價放完唔知bf入唔入得返做sbc

更多巴請問宜家入rttf 炒好d定 all in 1個貴icon?

食hunter 咁撚rich

上年bf有咩特別卡sbc做

我好彩姐 有2場對面意甲刷politano 2場加埋都解到5-6個任
如果唔係打到2046都唔掂 特別係用般尼班垃圾

邊條友差1000蚊唔肯buy now

但我覺得從common good嘅角度黎講
大家互刷先係最有效率嘅方法喎
真打點都要用更長時間去奴
但個過程一d都唔好受
倒不如一方幫另一方一場刷盡
四五場時間點都清得晒

可能想慳得就慳

比人buy now就柒

似係手快㩒錯

我點會留返1萬幾千，有時會出一日sbc

想買If世3
係咪等bf先買

有錢人通常愈慳錢

冇玩一星期，依家入咩貨好？

見大家想問Zola 好唔好用
我用咗一次WL 我覺得係好嘅
係Icon 版 嘅Bernard
有神力 有遠射 SM WF 4*
缺點同 Bernard 一樣 身型單薄
係有神力 有時可以偷下雞咁

咩呀
真係冇課

依加高位，唔好入住

聖誕會有不少選擇，不過得兩三日時間考慮做唔做

幾好用呀都果陣未改price range連chem都係兩萬

賣咗隊 忍緊手等星期六入屁馬

星期六

到時會再平d咩我諗住依家入手

搞到好期待張sif 佢個模組本身都大份

84 CAM McGinn 好用嗎？

rio又可以strong link

抽中紅卡 即棄華拉尼

Sam gor 重課

升哂先黎炒

我入左堆83IF同新保方IF

如果打cam 杜sir 有沒有得同美欺比較?

之前po過

更多巴 bf點部署
入肥又好似跌唔到落去
meta bf又升

幾好 全能中場
係三星sm差啲

第一次用好野

想問下手足，留定賣？好唔好用？

定轉打防中？

同問
而家揸住1.7m唔知入咩好
諗住套多少少錢入隻杜sir算

車迷用緊 真係有愛先用啦 雖然用落唔差 但用包皮應該仲好

幾好用，前面洗唔洗upgrade先

聽日UCL MM
皇馬vs Psg
all in

冇 passing差太多 一定ST

聽日有歐聯？

龍門用咩

我入左2M 41K左右 當拿馬龍IF

有呀

Rio 迪基亞 法賓奴 untrade
有300k
Rank 7 新手 ，今年先玩唔識判斷
巴打可否幫手睇下

Ok 跟 大把錢

1000樓下入

83 IF咩價位入？

villa 勁唔勁得過 son

villa 同阿古獸比邊隻好用

掃緊

入scream bernard 應該點執？

有幾快呀
我琴日已經搞掂喇，send信息就無問題啦

打咗幾多場，對面唔俾你贏走場？

大家predict下星期有咩totw
第一次上e
希望totw會好啲

Sor 冇不推

咩人1000 樓下

son smalling promes

掃完話你聽

有人話bf會夾硬黑大卡

唔記得咗啦
記得用兩小時搞掂

師兄幾多筆直

讓WIN人讓咩

啲gameplay 閪撚到叫救命
隻game真係鬥抗鉛

Sorry,唔記得不推文

bernard 已入 100k 內 係咪應該賣lucas?

不推文一推

點解覺得當拿龍馬會升既？

10個總有3.4個肯

send信息實快過真打

Pc+1
一出啲熱門sbc肥料就斷貨

快啲bf啦屌好想用villa

未必psg 上哂岸

你D幾先？

想問勁唔勁 砌巴想買

d10無人肯讓差十隊

祖vs 馬體 分差少d 兩隊爭首名 所以出既機會大d 我諗咋 唔知有冇關係

算係意假勁龍 同埋好少貨

43000入得過？

其實係D10 應該9成都做任？

點先玩到落D10 狂走場？